急尋"我要攬炒"巴打

有記者朋友想訪問，講關於《香港己亥宣言》，如見字請tg搵@Fxxktheteargas

你係佢所有post留言佢會快d見到